[緊急]旺角仲有無得影街頭相？

如題

冇呀你仆街死喇

自己影啦